<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--
  SPDX-License-Identifier: CC0-1.0
  SPDX-FileCopyrightText: 2026 Benson Muite <benson_muite@emailplus.org>
 -->
<component type="console-application">
  <id>org.kde.mankalaengine</id>
  <name>MankalaEngine</name>
  <name xml:lang="ar">محرك منقلة</name>
  <name xml:lang="ca">MankalaEngine</name>
  <name xml:lang="ca-valencia">MankalaEngine</name>
  <name xml:lang="es">MankalaEngine</name>
  <name xml:lang="fr">MankalaEngine</name>
  <name xml:lang="he">MankalaEngine</name>
  <name xml:lang="it">MankalaEngine</name>
  <name xml:lang="ka">MankalaEngine</name>
  <name xml:lang="nl">Mankala-engine</name>
  <name xml:lang="pt-BR">MankalaEngine</name>
  <name xml:lang="sl">MankalaEngine</name>
  <name xml:lang="tr">Mankala İşletkesi</name>
  <name xml:lang="uk">MankalaEngine</name>
  <summary>TUI demos for a game library</summary>
  <summary xml:lang="ar">عروض TUI لمكتبة ألعاب</summary>
  <summary xml:lang="ca">Mostre de TUI per a la biblioteca de jocs</summary>
  <summary xml:lang="ca-valencia">Mostre de TUI per a la biblioteca de jocs</summary>
  <summary xml:lang="es">Demostraciones TUI para una biblioteca de juego</summary>
  <summary xml:lang="fr">Démonstrations TUI pour une bibliothèque de jeux</summary>
  <summary xml:lang="he">דוגמאות ממשק טקסט לספריית משחקים</summary>
  <summary xml:lang="it">Demo TUI per una libreria di giochi</summary>
  <summary xml:lang="ka">TUI დემოები თამაშის ბიბლიოთეკისთვის</summary>
  <summary xml:lang="nl">TUI-demo's voor een spelbibliotheek</summary>
  <summary xml:lang="pt-BR">Demonstrações de TUI para uma biblioteca de jogos</summary>
  <summary xml:lang="sl">Demo različice TUI za knjižnico iger</summary>
  <summary xml:lang="tr">Oyun kitaplığı için metin tabanlı arayüz tanıtımları</summary>
  <summary xml:lang="uk">Демонстрації ігрової бібліотеки</summary>
  <description>
    <p>Demonstration games for engine used for verifying rules and creating computerized opponents for Mancala variants.</p>
    <p xml:lang="ar">ألعاب توضيحية للمحرك المستخدم للتحقق من القواعد وإنشاء خصوم محوسبين لمتغيرات لعبة منقلة.</p>
    <p xml:lang="ca">Jocs de mostra per al motor utilitzats per a verificar regles i crear oponents informatitzats de variants del Mancala.</p>
    <p xml:lang="ca-valencia">Jocs de mostra per al motor utilitzats per a verificar regles i crear oponents informatitzats de variants de Mancala.</p>
    <p xml:lang="es">Partidas de demostración para el motor que se usa para verificar las reglas y crear oponentes informatizados para las variantes de mancala.</p>
    <p xml:lang="fr">Jeux de démonstration pour un moteur utilisé pour la vérification des règles et la création d'adversaires informatiques pour les variantes de Mancala.</p>
    <p xml:lang="he">משחקי הדגמה למנוע שמשמש לאימות הכלים ויצירת רכיבים ממוחשבים להגווני Mancala.</p>
    <p xml:lang="it">Partite dimostrative per motori utilizzate per la verifica delle regole e la creazione di avversari digitali per le varianti del Mancala.</p>
    <p xml:lang="ka">სადემონსტრაციო თამაშები ძრავისთვის, რომელიც გამოიყენება წესების გადამოწმებისთვის და Mancala-ის ვარიანტების კომპიუტერიზებული ოპონენტების შესაქმნელად.</p>
    <p xml:lang="nl">Demonstratiespellen voor engine gebruikt voor het verifiëren van regels en het maken van gecomputeriseerde tegenstanders voor varianten van Mancala.</p>
    <p xml:lang="pt-BR">Jogos de demonstração para o motor utilizado na verificação de regras e na criação de oponentes computadorizados para variantes de Mancala.</p>
    <p xml:lang="sl">Demonstracijske igre za mehanizem, ki se uporablja za preverjanje pravil in ustvarjanje računalniških nasprotnikov za različice Mancale.</p>
    <p xml:lang="tr">Mancala çeşitleri için kuralları doğrulamak ve bilgisayar rakipleri oluşturmak üzere kullanılan işletke için tanıtım oyunları.</p>
    <p xml:lang="uk">Ігри-демонстрації для рушія, які використовують для перевірки правил та створення комп'ютерних суперників для варіантів манкали.</p>
  </description>
  <url type="homepage">https://invent.kde.org/games/mankalaengine</url>
  <url type="bugtracker">https://bugs.kde.org/enter_bug.cgi?product=Mankalaengine</url>
  <url type="vcs-browser">https://invent.kde.org/games/mankalaengine</url>
  <url type="donation">https://kde.org/community/donations/</url>
  <url type="contribute">https://community.kde.org/Get_Involved/</url>
  <metadata_license>CC0-1.0</metadata_license>
  <project_license>GPL-3.0-or-later</project_license>
  <content_rating type="oars-1.1"/>
  <icon type="stock">utilities-terminal</icon>
  <categories>
    <category>Game</category>
    <category>StrategyGame</category>
  </categories>
  <keywords>
    <keyword>Console</keyword>
    <keyword>Counting</keyword>
  </keywords>
  <provides>
    <binary>bohnenspieltui</binary>
    <binary>kallahtui</binary>
    <binary>pallangulitui</binary>
  </provides>
  <developer id="org.kde">
    <name translate="no">KDE</name>
    <url>https://kde.org</url>
  </developer>
  <screenshots>
    <screenshot type="default">
      <image>https://cdn.kde.org/screenshots/mankalaengine/mankalaengine.png</image>
      <caption/>
    </screenshot>
  </screenshots>
</component>
